接唔接受到另一半鍾意賭錢

假設淨係用閒錢 純粹覺得好玩有樂趣所以賭
接受到
接受唔到

接受小賭

贏錢都 ok

貪玩個種賭可以接受
E.G. 一班FD坐埋玩POKER, 21點, 打牌, 牌九, 牛牛etc.

賭場/波/馬大大注個d就不了

我之前有個朋友讀書拎d grant loan錢去賭
好似岩岩畢業已經嬴左40-50萬 (淨係賭波), 之後都好似冇返工
跟著又送ROLEX同名牌袋比佢女友, 聽聞仲想買樓

過左十年到，上次聚會聽其他朋友講佢學人玩期指玩到上左樓，之後唔知咩事好快破左產

可能就好似有ｄ風水佬講人生會有一段時間有大運行，佢已經用哂

其實睇你滿唔滿足姐

賭上癮 其實本身上左樓之後打份工咪算 同屋企人住住先 可以多間屋收租

贏=鐘意
輸=唔鐘意

得罪講句 冇見過用grant loan黎賭嘅有好下場

一朝得志
佢地覺得咁辛苦fg出黎做野。一個月人工都不如佢賭一場波

價值觀扭曲哂

平時挽下當娛樂okay 唔上心嗰種
即是係小賭 只要上咗心下下好緊張嘅 就不了

眼見太多人愈賭愈癲

識得個朋友的老豆本來好有錢, 得閒賭下, 點知有次賭到輸晒D身家, 俾D債主上門追債, 然後老豆老母離婚, 佢老母同佢就搬左去公屋

我平時見得閒睇果場波同啱心水就買兩三舊
係輸多贏少架喇
不過感覺上都唔太影響日常生活 都叫做儲到錢
但係條女連六合彩都唔鍾意我買真係唔知點同佢講我有呢個嗜好

你係要戒輸 唔係戒賭

我諗都係因為想追數多啦呢啲case

賭丁

接受唔賭

炒股算唔算賭?

長賭必輸
用grant loan代表佢早開始所以早俾你見到

手遊倒錢算唔算?

大賭收李嘉誠

人生做任何決定都係賭博 所以賭錢根本唔係問題

賭得錢
你預左傾家蕩產幫佢還
我自己未見過有人賭錢既係有好下場
聽到既真人真事好多都係好折墮